\begin{center}
\index{Selungen}
\subsection*{\large{Selungen}}
\end{center}

Vi har en selunge, i vår hånd,
vi har en selunge, i vår hånd,\\
vi har en selunge, i vår hånd,
vi har en selunge, i vår hånd.\\

Men se den lever, i vår hånd,
men se den lever, i vår hånd,\\
men se den lever, i vår hånd,
men se den lever, i vår hånd.\\

Vi river loffene av den, med vår hånd...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\

Vi slår hakapikken i den, med vår hånd...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\

Vi flår skinnet av den, med vår hånd...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\

Vi stikker öynene ut på den, med vår hånd...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\

Vi river hjertet ur den, med vår hånd...\\
Men hjertet dunker, i vår hånd...\\

Vi kjörer speedbåt over den, med vår hand...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\

Carl Gustav gråter, for vår sel...\\
Men se den lever, i vår hånd...\\